【行動討論】27號點

大三罷？
罷到點？
黎明行動級數？

認真 feel到贏的感覺 但.......

夾實泛民
得外面抗爭無用

推